自問可以一心幾用嘅入黎

我就唔信你可以一路痾屎一路打丁